假名爆料，城邦葉偉建（保安員），當年跪係毛辦喊晒口

當年有個矇傻佬，叫做葉偉建，戴住v剎面具，係科學館拎個垃圾筒撞爛咗道門，史稱衝擊替補機制咨詢會，之後個傻佬比人拉咗，佢就走去毛辦門前喊住口，跪在地上，要求毛哥幫，毛哥就冇喂啊哥咁樣拒絕佢，毛哥攬晒所有罪名上身。

之後葉偉建加入城邦派，日日鬧毛哥

More

你問喇

甄燊港有無借過錢俾佢著草？

著條毛

我睇開波，咩係V殺？

無借過錢依件事？

其實咩料，做咩甘多人講佢

人地比既，無乜啦

對抗V煞，用Deep V

好撚正呀

佢又話假既?

未試過唔知真波定假波

佢連假名都當真用啦

偉建，係尖東返看更工

咁建哥又喊又跪，毛哥心軟

皇后唔係話無呢件事咩

poat出黎就唔理真偽

咁熱時都話佢哋收聽人數冇做假